雞注買波記錄

試下佢，岩先會出連輸三場就收手

第一注試試手氣，G持武球王

1.愛滋賓奴（-0.5/-1）1.95 $200

[quote]試下佢，岩先會出連輸三場就收手

第一注試試手氣，G持武球王

1.愛滋賓奴（-0.5/-1）1.95 $200❌
2.墨城 即場無入球 2.03 $200

1.愛滋賓奴（-0.5/-1）1.95 $200❌
2.墨城 即場無入球 2.03 $200✅
3.熱刺 半場和 2.28 $200

1.愛滋賓奴（-0.5/-1）1.95 $200❌
2.墨城 即場無入球 2.03 $200✅
3.熱刺 半場和 2.28 $200✅

4.熱刺 即場無入球 4.10 $100

1.愛滋賓奴（-0.5/-1）1.95 $200❌
2.墨城 即場無入球 2.03 $200✅
3.熱刺 半場和 2.28 $200✅
4.熱刺 即場無入球 4.10 $100 ❌
5.熱刺 即場無入球 3.28 $300

6.熱刺 即場2.5細 $500

1.愛滋賓奴（-0.5/-1）1.95 $200❌
2.墨城 即場無入球 2.03 $200✅
3.熱刺 半場和 2.28 $200✅
4.熱刺 即場無入球 4.10 $100 ❌
5.熱刺 即場無入球 3.28 $300❌
6.熱刺 即場2.5細 $500❌
7. 狼隊 半場客 3.00 $200

1.愛滋賓奴（-0.5/-1）1.95 $200❌
2.墨城 即場無入球 2.03 $200✅
3.熱刺 半場和 2.28 $200✅
4.熱刺 即場無入球 4.10 $100 ❌
5.熱刺 即場無入球 3.28 $300❌
6.熱刺 即場2.5細 $500❌
7. 狼隊 半場客 3.00 $200❌
8. 曼城 半場和 2.32 $200
9. 曼城 -0.5/-1 1.67 $1000